8號風 老細同我講今日當勞工假比我 係咪可以告佢

咁做可唔可以告佢？

係

可以kick him

聽日一返到去見到老闆即刻㩒佢落枱，屌到佢佢返日勞工假你

whatsapp通知？記得cap screen，上勞工處，告死個無良老闆，告得入你下半世都唔洗返工

係 有錄音有字

就係恰你擔屎唔偷食